# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-01 22:24+ÖÐ¹ú±ê×¼Ê±¼ä\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-01 22:28+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:7
msgid "Fonts and Colors"
msgstr "字体与颜色"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:8
#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:515
msgid "Python Interpreter"
msgstr "Python解释器"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:9
msgid "Extension"
msgstr "扩展工具"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:10
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:11
msgid "Outline"
msgstr "大纲视图"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:12
msgid "Projects/Resources View"
msgstr "项目/资源视图"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:13
msgid "Configuration List"
msgstr "配置列表"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:15
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:16
msgid "Debug/Run Settings"
msgstr "调试/运行"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:17
msgid "Project References"
msgstr "引用项目"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:19
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:34
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:20
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:39
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:\env\Noval\noval\model\constants.py:21
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: D:\env\Noval\noval\parser\intellisence.py:278
msgid "Loading intellisence database"
msgstr "正在加载智能提示数据库"

#: D:\env\Noval\noval\parser\intellisence.py:286
#: D:\env\Noval\noval\parser\intellisence.py:292
msgid "Finish load Intellisence database"
msgstr "加载智能提示数据库完成"

#: D:\env\Noval\noval\parser\intellisence.py:366
msgid "Updating interpreter %s intellisence database"
msgstr "正在更新解释器%s智能提示数据库"

#: D:\env\Noval\noval\parser\intellisence.py:389
msgid "Intellisence database has been updated"
msgstr "智能提示数据库已经更新"

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:63
msgid "About "
msgstr "关于"

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:77
msgid ""
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Copyright (c) 2014-2018 Genetalks Incorporated and Contributors.  All rights "
"reserved."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:78
msgid "http://www.novalide.com"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:80
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:88
#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:90
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:89
#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:91
msgid "URL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:122
msgid "Licenses"
msgstr "开源协议"

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:126
msgid ""
"NovalIDE Developer:\n"
"\n"
"NAME:wukan\n"
"MAIL:wekay102200@sohu.com\n"
"QQ:273655394\n"
"WX:w89730387"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\AboutDialog.py:128
msgid "Credits"
msgstr "关于作者"

#: D:\env\Noval\noval\tool\AbstractEditor.py:866
msgid "Move/Resize %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:334
msgid "The file successfully compiled"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:338
msgid "Syntax Error: %s"
msgstr "语法错误: %s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:434
msgid "Enter new indent width (2-10):"
msgstr "输入新的缩进宽度(2-10)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:434
msgid "Set Indent Width"
msgstr "设置缩进宽度"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:532
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:635
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:195
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4707
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:141
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:450
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\Service.py:373
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:161
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:224
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:86
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:537
msgid "&Use Fold Style"
msgstr "使用代码折叠"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:537
msgid "Show or hide fold index"
msgstr "显示或隐藏代码折叠"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:541
msgid "&Expand\tNumpad-Plus"
msgstr "展开\tNumpad-Plus"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:541
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:543
msgid "Expands a collapsed block of text"
msgstr "展开当前块代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:543
msgid "&Expand"
msgstr "展开"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:549
msgid "&Collapse\tNumpad+Minus"
msgstr "折叠\tNumpad+Minus"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:549
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:551
msgid "Collapse a block of text"
msgstr "折叠当前块代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:551
msgid "&Collapse"
msgstr "折叠"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:556
msgid "Expand &Top Level\tCtrl+Numpad+Plus"
msgstr "展开顶层代码\tCtrl+Numpad+Plus"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:556
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:558
msgid "Expands the top fold levels in the document"
msgstr "展开当前文档顶层代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:558
msgid "Expand &Top Level"
msgstr "展开顶层代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:563
msgid "Collapse Top &Level\tCtrl+Numpad+Minus"
msgstr "折叠顶层代码\tCtrl+Numpad+Minus"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:563
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:565
msgid "Collapses the top fold levels in the document"
msgstr "折叠当前文档顶层代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:565
msgid "Collapse Top &Level"
msgstr "折叠顶层代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:570
msgid "Expand &All\tShift+Numpad+Plus"
msgstr "展开所有\tShift+Numpad+Plus"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:570
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:572
msgid "Expands all of the fold levels in the document"
msgstr "展开当前文档所有层级代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:572
msgid "Expand &All"
msgstr "展开所有"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:577
msgid "Colla&pse All\tShift+Numpad+Minus"
msgstr "折叠所有\tShift+Numpad+Minus"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:577
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:579
msgid "Collapses all of the fold levels in the document"
msgstr "折叠当前文档所有层级代码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:579
msgid "Colla&pse All"
msgstr "折叠所有"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:583
msgid "&Folding"
msgstr "代码折叠"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:586
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:636
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4705
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:139
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OptionService.py:223
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:210
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:225
msgid "&Format"
msgstr "格式化(&F)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:593
msgid "&Check Code"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:593
msgid "Checks the document for syntax and indentation errors"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:596
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:75
msgid "&Auto Complete\tCtrl+Shift+Space"
msgstr "自动完成\tCtrl+Shift+Space"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:596
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:75
msgid "Provides suggestions on how to complete the current statement"
msgstr "提供建议的单词列表来完成当前语句"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:599
msgid "Clean &Whitespace"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:599
msgid ""
"Converts leading spaces to tabs or vice versa per 'use tabs' and clears "
"trailing spaces"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:603
msgid "&Indent Lines\tTab"
msgstr "增加行缩进\tTab"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:603
msgid "Indents the selected lines one indent width"
msgstr "增加选中或当前行缩进宽度"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:609
msgid "&Dedent Lines\tShift+Tab"
msgstr "减少行缩进\tShift+Tab"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:609
msgid "Dedents the selected lines one indent width"
msgstr "减少选中或当前行缩进宽度"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:615
msgid "Comment &Lines\tCtrl+Q"
msgstr "注释代码行\tCtrl+Q"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:615
msgid ""
"Comments out the selected lines be prefixing each one with a comment "
"indicator"
msgstr "注释选中或当前行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:621
msgid "&Uncomment Lines\tCtrl+Shift+Q"
msgstr "取消注释代码行\tCtrl+Shift+Q"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:621
msgid "Removes comment prefixes from each of the selected lines"
msgstr "取消注释选中或当前行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:628
msgid "Toggles use of tabs or whitespaces for indents"
msgstr "设置缩进时使用制表符或者空格"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:628
msgid "Use &Tabs"
msgstr "使用制表符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:631
msgid "&Set Indent Width..."
msgstr "设置缩进宽度..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:631
msgid "Sets the indent width"
msgstr "设置缩进宽度"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:647
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:649
#: D:\env\Noval\noval\tool\EOLFormat.py:281
msgid "Old Machintosh (\\r)"
msgstr "老苹果 (\\r)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:648
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:653
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:658
msgid "Format all EOL characters to %s Mode"
msgstr "转换行尾结束符至 %s 模式"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:652
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:654
#: D:\env\Noval\noval\tool\EOLFormat.py:281
msgid "Unix (\\n)"
msgstr "Unix (\\n)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:657
#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:659
#: D:\env\Noval\noval\tool\EOLFormat.py:282
msgid "Windows (\\r\\n)"
msgstr "Windows (\\r\\n)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:662
msgid "EOL Mode"
msgstr "行尾模式"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:802
msgid "Toggle Breakpoint"
msgstr "切换断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:807
msgid "Toggle Bookmark"
msgstr "切换书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:1127
msgid ""
"Mixed EOL characters detected.\n"
"\n"
"Would you like to format them to all be the same?"
msgstr ""
"检测到多种EOL换行符字符.\n"
"\n"
"需要转换成统一格式吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\CodeEditor.py:1130
msgid "Format EOL?"
msgstr "转换行结束符格式?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:268
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:269
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:272
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:295
msgid "Lexers:"
msgstr "编辑器支持语言:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:313
msgid "Restore Default(D)"
msgstr "恢复默认(D)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:322
msgid "Font(F):"
msgstr "字体(F):"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:333
msgid "Size(S):"
msgstr "大小(S):"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:339
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:353
msgid "Display Element(E):"
msgstr "显示元素(E):"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:358
msgid "Background Color(B):"
msgstr "背景色(B):"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:364
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:391
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:214
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:158
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:365
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:366
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:367
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:368
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:369
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:370
msgid "White"
msgstr "白色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:361
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:371
msgid "Reddish Orange"
msgstr "红橙色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:372
msgid "Aubergine"
msgstr "紫红色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:373
msgid "Violet"
msgstr "紫罗兰色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:374
msgid "Indigo"
msgstr "靛青色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:375
msgid "Yellow Green"
msgstr "黄绿色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:376
msgid "Silver"
msgstr "银色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:377
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:382
#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:396
msgid "Custom(C)..."
msgstr "自定义(C)..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:388
msgid "Foreground Color(F):"
msgstr "前景色(F):"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:401
msgid "Text Option"
msgstr "文本选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:405
msgid "Bold"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:406
msgid "Italic"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:407
msgid "Underline"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:415
msgid "Eol"
msgstr "行尾"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:423
msgid "Code Sample(P):"
msgstr "代码示例(P):"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ColorFont.py:424
msgid "Themes:"
msgstr "主题:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\FindTextCtrl.py:56
msgid "Found \"%s\"."
msgstr "查找到 \"%s\"."

#: D:\env\Noval\noval\tool\FindTextCtrl.py:60
msgid "Find Text"
msgstr "查找文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\FindTextCtrl.py:60
msgid "Have been reached the end of document,Can't find \"%s\"."
msgstr "已经到达文档结尾，未能找到文本 \"%s\"."

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:174
msgid "Show tips at start up"
msgstr "启动时显示每日技巧"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:177
msgid "Check update at start up"
msgstr "启动时检查版本更新"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:183
msgid "Show each document in its own window"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:184
msgid "Show all documents in a single window with tabs"
msgstr "以多文档选项卡方式显示文档"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:185
msgid "Show all documents in a single window with child windows"
msgstr "以多文档窗口层叠方式显示文档"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:191
msgid "Document Display Style"
msgstr "文档样式"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:205
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4489
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:509
msgid "Document Options"
msgstr "文档选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:206
msgid ""
"Document interface changes will not appear until the application is "
"restarted."
msgstr "程序重启时文档样式改变才能生效."

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:221
msgid "Language"
msgstr "界面语言"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:228
msgid "Enable MRU Menu"
msgstr "使用MRU菜单"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:235
msgid "MRU Length"
msgstr "历史文件个数"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:236
msgid "File History length in MRU Files"
msgstr "显示历史文件最大个数"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:246
msgid "File Default Encoding"
msgstr "文件默认编码"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:253
msgid "Warn when mixed eol characters are detected"
msgstr "当检测到混合行结尾符时警告"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:257
msgid "Remember File Position"
msgstr "记住文件位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:263
msgid "Default New Document Type"
msgstr "默认新建文档类型"

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:308
msgid "Language changes will not appear until the application is restarted."
msgstr "程序重启时界面语言改变才能生效."

#: D:\env\Noval\noval\tool\GeneralOption.py:309
msgid "Language Options"
msgstr "语言选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:154
msgid "Open URL"
msgstr "打开地址"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:159
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:165
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:171
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:176
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:85
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:180
msgid "URL:"
msgstr "地址:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:262
msgid "Open URL:"
msgstr "打开地址:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\HtmlEditor.py:263
msgid "Enter a full URL or local path"
msgstr "输入完整的URL地址或者本地路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:199
#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:98
msgid "Any File"
msgstr "任意文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:204
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:45
msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:212
msgid "WebView"
msgstr "Web视图"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:217
msgid "Internal Web Browser"
msgstr "内部Web浏览器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:225
msgid "Image File"
msgstr "图片文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:230
msgid "Image Viewer"
msgstr "图片查看器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:239
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2516
msgid "Project File"
msgstr "项目文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:244
msgid "Project Resolver"
msgstr "项目解析器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:427 D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:95
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:488 D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:490
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3210
#: D:\env\Noval\noval\util\strutils.py:165
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\IDE.py:493
msgid "Select a File"
msgstr "选择一个文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ImageEditor.py:39
msgid ""
"Cannot create a new image file.\n"
"%s has no paint capability."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ImageEditor.py:40
msgid "New Image File"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ImageEditor.py:47
msgid "Error loading '%s'. %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ImageEditor.py:48
msgid "Open Image File"
msgstr "打开图片"

#: D:\env\Noval\noval\tool\NewDocument.py:14
msgid "Select a document type:"
msgstr "选择文档类型:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\NewDocument.py:24
#: D:\env\Noval\noval\tool\UnitTestDialog.py:73
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:52
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3059
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3278
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:108
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\EnvironmentVariableDialog.py:22
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:89
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:175
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:78
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:142
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:84
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:189
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:420
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectDialog.py:29
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectDialog.py:93
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:33
msgid "&OK"
msgstr "确定"

#: D:\env\Noval\noval\tool\NewDocument.py:30
#: D:\env\Noval\noval\tool\UnitTestDialog.py:76
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:58
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:121
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\EnvironmentVariableDialog.py:27
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:95
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:178
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:84
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:122
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:146
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:418
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:90
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:195
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\PythonVariables.py:87
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:426
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectDialog.py:35
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectDialog.py:99
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:35
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:71
msgid "&Cancel"
msgstr "取消"

#: D:\env\Noval\noval\tool\NewDocument.py:39
msgid "Please choose one new document type"
msgstr "请选择文档类型"

#: D:\env\Noval\noval\tool\NewDocument.py:46
msgid "New Document"
msgstr "新建文档"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:114
msgid ""
"Detect your python file contain chinese character,please insert encoding "
"declare.\n"
"\n"
"Click 'Yes' to insert,or 'No' to cancel?"
msgstr ""
"检测到你的Python文件包含中文字符，但是没有声明文件编码.\n"
"\n"
"点击'是'插入编码，'否'取消?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:114
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:322
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:330
msgid "Declare Encoding"
msgstr "编码声明"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:258
msgid "pychecker not found.  Please install pychecker."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:258
#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:265
#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:764
msgid "Check Code"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:265
msgid ""
"'%s' has been modfied and must be saved first.  Save file and check code?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:535
msgid "Find in Outline View"
msgstr "在大纲视图中查找"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:540
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:69
msgid "Goto Definition\tF12"
msgstr "转到定义\tF12"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:546
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:639
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2314
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2327
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3386
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:135
msgid "&Run"
msgstr "运行(&R)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:552
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2904
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3392
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:555
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3395
msgid "&Debug"
msgstr "调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:560
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3400
msgid "&Break into Debugger"
msgstr "进入断点调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:566
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2344
msgid "&Quick add Watch"
msgstr "快速添加监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:571
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2338
msgid "&Add Watch"
msgstr "添加监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:576
msgid "&Add to Watch"
msgstr "添加到监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:971
msgid "Cannot find definition"
msgstr "未能找到定义文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:971
#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:983
msgid "Goto Definition"
msgstr "转到定义"

#: D:\env\Noval\noval\tool\PythonEditor.py:983
msgid "Cannot go to definition"
msgstr "不能转到定义文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:35
msgid "Home directory"
msgstr "主目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:37
msgid "Desktop"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:70
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:72
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3413
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3432
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3454
msgid "Open Command Prompt here..."
msgstr "在此处打开命令行终端..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:74
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:331
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:312
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3410
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3429
msgid "Open Path in Explorer"
msgstr "打开所在文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:77
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3416
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3435
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3457
msgid "Copy Full Path"
msgstr "复制完整路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:237
msgid "Open Directory Error"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\ResourceView.py:241
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:382
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:717
msgid "The file '%s' doesn't exist and couldn't be opened!"
msgstr "文件  '%s' 不存在!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:101
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:116
msgid "File has already been opened,could not overwrite it."
msgstr "文件已经在使用中，无法被覆盖."

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:146
#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:253
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:380
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:531
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:482
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:500
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4161
msgid "File Error"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:158
msgid "Could not save '%s':  No write permission to overwrite existing file."
msgstr "不能保存文件 '%s': 没有权限写入已存在文件."

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:188
msgid "Could not save '%s':  %s"
msgstr "保存文件 '%s'失败.原因:  %s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:274
msgid "Could not open '%s':  %s"
msgstr "打开文件 '%s' 失败.原因.  %s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:583
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:145
msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "撤销\tCtrl+Z"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:587
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:149
msgid "&Redo\tCtrl+Y"
msgstr "重做\tCtrl+Y"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:980
#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:995
msgid "No markers"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1026
msgid "File \"%s\" has already been modified outside,Do You Want to reload it?"
msgstr "文件 \"%s\" 已经在外部被改变，要重载文档内容吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1026
msgid "Reload.."
msgstr "重载文档..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1034
msgid ""
"File \"%s\" has already been moved or deleted outside,Do You Want to keep it "
"in Editor?"
msgstr "文件 \"%s\" 已经在外部被移动或删除，要继续保持文档标签页吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1034
msgid "Keep Document.."
msgstr "保持文档..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1071
msgid "Font:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1074
msgid "Choose Font..."
msgstr "选择字体..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1077
msgid "Wrap words inside text area"
msgstr "行内容超出范围时自动换行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1079
msgid "Show whitespace"
msgstr "显示空白字符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1081
msgid "Show end of line markers"
msgstr "显示行尾符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1083
msgid "Show indentation guides"
msgstr "显示缩进标识线"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1085
msgid "Show right edge"
msgstr "显示边界线"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1088
msgid "Show line numbers"
msgstr "显示行号"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1091
msgid "Show folding"
msgstr "使用代码折叠"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1093
msgid "Highlight Caret Line"
msgstr "高亮光标所在行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1096
msgid "Use spaces instead of tabs"
msgstr "使用空白字符代替制表符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1098
msgid "Indent Width:"
msgstr "缩进宽度:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1101
msgid "Edge Guide Width:"
msgstr "边界线宽度:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1103
msgid "Default EOL Mode:"
msgstr "默认行尾模式:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\STCTextEditor.py:1165
msgid " pt. "
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:68
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:93
msgid "Creates a new document"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:68
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:57
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:510
msgid "New"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:69
msgid "Open"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:69
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:97
msgid "Opens an existing document"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:70
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:70
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:106
msgid "Saves the active document"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:71
msgid "Save All"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:71
msgid "Saves all the active documents"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:73
msgid "Print"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:73
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:124
msgid "Displays full pages"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:74
msgid "Print Preview"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:74
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:120
msgid "Prints the active document"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:76
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:156
msgid "Cuts the selection and puts it on the Clipboard"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:76
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:46
msgid "Cut"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:77
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:162
msgid "Copies the selection and puts it on the Clipboard"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:77
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:522
msgid "Copy"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:78
msgid "Paste"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:78
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:168
msgid "Inserts Clipboard contents"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:79
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:145
msgid "Reverses the last action"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:79
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:43
msgid "Undo"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:80
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:149
msgid "Reverses the last undo"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:80
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:44
msgid "Redo"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:93
msgid "&New...\tCtrl+N"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:97
msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:101
msgid "&Close\tCtrl+W"
msgstr "关闭\tCtrl+W"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:101
msgid "Closes the active document"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:103
msgid "Close A&ll"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:103
msgid "Closes all open documents"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:106
msgid "&Save\tCtrl+S"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:110
msgid "Save &As..."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:110
msgid "Saves the active document with a new name"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:112
msgid "Save All\tCtrl+Shift+A"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:112
msgid "Saves the all active documents"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:120
msgid "&Print\tCtrl+P"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:124
msgid "Print Pre&view"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:128
msgid "Changes page layout settings"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:128
msgid "Page Set&up"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:134
msgid "&Quit"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:134
#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:136
msgid "Closes this program"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:136
msgid "E&xit"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:142
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\Property.py:49
msgid "&File"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:156
msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:162
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:168
msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:174
msgid "&Delete"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:174
msgid "Erases the selection"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:180
msgid "Select A&ll\tCtrl+A"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:180
msgid "Selects all available data"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:183
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:408
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4709
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:67
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:85
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:72
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:40
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:227
msgid "&Edit"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:189
msgid "&Toolbar"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:189
msgid "Shows or hides the toolbar"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:192
msgid "Shows or hides the status bar"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:192
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\Service.py:374
msgid "&Status Bar"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:198
msgid "Displays program information, version number, and copyright"
msgstr "显示软件信息，版本号，以及版权"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:201
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:165
msgid "&Help"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:287
msgid "Creates a new python module"
msgstr "创建一个Python模块"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:287
msgid "New Module"
msgstr "新建模块"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:326
msgid "Close All but \"%s\""
msgstr "关闭所有除了 \"%s\""

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:329
msgid "Select Tab"
msgstr "切换文档标签页"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:332
msgid "Open Path in Terminator"
msgstr "在终端中打开路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:333
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:296
msgid "Copy Path"
msgstr "复制路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:334
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:288
msgid "Copy Name"
msgstr "复制名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\TabbedFrame.py:336
msgid "Copy Module Name"
msgstr "复制模块名"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:31
msgid "File Name:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:31
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3176
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:251
msgid "Directory:"
msgstr "路径:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:87
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:311
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3336
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:162
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:48
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:52
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3181
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4400
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:63
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:448
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:255
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:676
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:961
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:1001
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:89
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:56
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:254
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonInterpreter.py:17
msgid "Interpreter:"
msgstr "解释器:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:99
msgid "Click to Configure Interpreters"
msgstr "点击配置解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:119
msgid "%s.%s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:122
msgid "Choose a filename and directory"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:129
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:315
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3186
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:260
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:679
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:964
msgid "Choose a directory:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:156
msgid "Please provide a %sfile name."
msgstr "请填写%s项目名称."

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:156
msgid "Provide a File Name"
msgstr "项目名称为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:159
msgid "Please provide a %sfile name that does not contains spaces."
msgstr "%s项目名称不能包含空格."

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:159
msgid "Spaces in File Name"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:163
msgid "File name cannot start with a number.  Please enter a different name."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:163
msgid "Invalid File Name"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:170
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:360
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:363
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:367
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:374
msgid "Project Name"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:170
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:374
msgid "Name must be alphanumeric ('_' allowed).  Please enter a valid name."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:175
msgid "No directory.  Please provide a directory."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:175
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:332
msgid "Provide a Directory"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:178
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:193
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:335
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:338
msgid "Provide a Valid Directory"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:178
#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:335
msgid "Wrong delimiter '/' found in directory path.  Use '%s' as delimiter."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:182
msgid ""
"You do not Choose any interpreter,Please choose a valid interpreter or click "
"Configuration link to add new interpreter"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:183
msgid "Choose a Interpreter"
msgstr "选择解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:193
msgid "That %sdirectory does not exist.  Please choose an existing directory."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:199
msgid "That %sfile already exists. Would you like to overwrite it."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:203
msgid "That %sfile already exists. Please choose a different name."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:244
msgid "Create Project Name Directory"
msgstr "创建项目名称目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:260
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:68
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1242
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4356
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:54
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:332
msgid "Please provide a directory."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:338
msgid "That directory does not exist. Please choose an existing directory."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:360
msgid "Blank name.  Please enter a valid name."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:363
msgid "Spaces in name.  Name cannot have spaces."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:367
msgid "Name cannot start with a number.  Please enter a valid name."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:379
msgid ""
"Project '%s' already exists.  Would you like to overwrite the contents of "
"the project?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:381
msgid ""
"'%s' already exists as a file.  Would you like to replace it with the "
"project?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:385
msgid "Project Directory Exists"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:409
msgid "Blank %s.  Please enter a valid %s."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:412
msgid "Spaces in %s.  %s cannot have spaces."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:415
msgid "%s cannot start with a number.  Please enter a valid %s."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:422
msgid "%s must be alphanumeric ('_' allowed).  Please enter a valid %s."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:610
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:228
msgid ""
"'%s' found in more than one project.\n"
"Which project should be used for this operation?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UICommon.py:610
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:228
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4986
msgid "Select Project"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\UnitTestDialog.py:44
msgid "NovalIDE UnitTest Wizard"
msgstr "NovalIDE单元测试向导"

#: D:\env\Noval\noval\tool\Validator.py:27
msgid "%s must be digit!"
msgstr "%s必须为数字!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\Validator.py:29
msgid "%s must not be less than %d"
msgstr "%s不能小于%d"

#: D:\env\Noval\noval\tool\Validator.py:31
msgid "%s must not be greater than %d"
msgstr "%s不能大于%d"

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:143
msgid "File or pathname element does not exist: \"%s\""
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:276
msgid "warning: couldn't find real module for class %s (module name: %s)\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:463
msgid "  Caught exception importing module %s:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:470
msgid "      Unable to format traceback\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:473
msgid "    File \"%s\", line %d"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:476
msgid ", in %s()"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:480
msgid "      %s\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:491
msgid "**error formatting exception value**\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:574
msgid "Loading Module %s\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:593
msgid ""
"Syntax Error: %s\n"
"%s\n"
"%s^error near here"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:747
msgid "Processing %s...\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:764
msgid "Checking %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:779
msgid "Done"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:783
msgid ""
"\n"
"Warnings and Errors...\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\checker.py:789
msgid "No Syntax Errors"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:22
msgid "Break when exception is:"
msgstr "发生以下异常时中断:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:29
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:83
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectReferrence.py:21
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:33
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:87
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectReferrence.py:25
msgid "UnSelect All"
msgstr "全部取消"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:39
msgid "User defined exceptions:"
msgstr "用户自定义异常:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:46
msgid "Add Exception"
msgstr "添加异常"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:116
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:32
msgid "File"
msgstr "文件名"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:117
msgid "Line"
msgstr "行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:118
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:213
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:154
msgid "Clear Breakpoint"
msgstr "删除断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:156
msgid "Goto Source Line"
msgstr "跳转到行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\BreakPoints.py:158
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2308
msgid "&Clear All Breakpoints"
msgstr "&删除所有断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:47
msgid "Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制\tCtrl+Z"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:48
msgid "Paste\tCtrl+V"
msgstr "粘贴\tCtrl+V"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:49
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1353
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:242
msgid "Clear"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:51
msgid "Select All\tCtrl+A"
msgstr "选择所有\tCtrl+A"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebugOutputCtrl.py:53
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:220
msgid "Word Wrap"
msgstr "自动换行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:173
msgid "Python Executable Location Unknown"
msgstr "Python解释器位置未知"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:173
msgid ""
"To proceed we need to know the location of the python.exe you would like to "
"use.\n"
"To set this, go to Tools-->Options and use the 'Python Inpterpreter' panel "
"to configuration a interpreter.\n"
msgstr ""
"抱歉您未指定Python解释器的路径，工具不知道如何运行您的Python程序.\n"
"您可以通过菜单:工具-->首选项 并在'Python解释器'面板来配置解释器.\n"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:324
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:648
msgid "Close Window"
msgstr "关闭"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:328
msgid "Stop the Run."
msgstr "停止运行."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:332
msgid "Stop All the Run."
msgstr "停止所有."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:336
msgid "Restart the Run."
msgstr "重启进程."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:379
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2859
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2947
msgid "Startup path not exist"
msgstr "启动路径不存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:383
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2862
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2949
msgid "Run Error"
msgstr "运行错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:409
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:480
msgid "Finished Running"
msgstr "完成运行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:409
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:480
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:441
msgid "Process Running.."
msgstr "进程运行中.."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:441
msgid "Process is still running,Do you want to kill the process and remove it?"
msgstr "进程仍在运行中，确定要终止进程并移除吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:653
msgid "Continue Execution"
msgstr "继续执行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:658
msgid "Break into Debugger"
msgstr "中断"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:662
msgid "Stop Debugging"
msgstr "停止调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:666
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2356
msgid "Restart Debugging"
msgstr "重启调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:671
msgid "Step to next line"
msgstr "逐过程"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:675
msgid "Step in"
msgstr "逐语句"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:679
msgid "Stop at function return"
msgstr "跳出"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:686
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1560
msgid "Quick Add a Watch"
msgstr "快速添加监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:690
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1469
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1542
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1544
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2338
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:113
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:116
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:223
msgid "Add a Watch"
msgstr "添加监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:695
msgid "Clear output pane"
msgstr "清空输出"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:800
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1118
msgid "Debugging"
msgstr "正在调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:800
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1118
msgid "Finished Debugging"
msgstr "完成调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:815
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1316
msgid "Debugger has been stopped."
msgstr "调试器已停止."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:866
msgid "Debugger Running.."
msgstr "调试器运行中.."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:866
msgid ""
"Debugger is still running,Do you want to kill the debugger and remove it?"
msgstr "调试器仍在运行中，确定要终止调试器并移除吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:921
msgid "Out of Ports"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:921
msgid ""
"Out of ports for debugging!  Please restart the application builder.\n"
"If that does not work, check for and remove running instances of python."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1105
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2959
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2989
msgid ""
"A debugger is already running. Please shut down the other debugger first."
msgstr "调试器正在运行，请先关闭调试器."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1105
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2959
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2989
msgid "Debugger Running"
msgstr "调试器运行中"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1178
msgid "Stack Frame"
msgstr "堆栈帧"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1180
msgid "Interact"
msgstr "交互"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1182
msgid "Break Points"
msgstr "断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1184
msgid "Watchs"
msgstr "监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1251
msgid "Stack Frame:"
msgstr "帧:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1348
msgid "Cmd: "
msgstr "命令: "

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1352
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1475
msgid "Add to Watch"
msgstr "添加到监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1483
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:231
msgid "View in Dialog"
msgstr "在对话框中查看"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1488
msgid "Send to Interact"
msgstr "发送到交互窗口并执行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:1982
msgid "Could not connect to break server!"
msgstr "不能连接到断点服务器!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2236
msgid "&Start Running\tF5"
msgstr "开始运行\tF5"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2236
msgid "Start Running a file"
msgstr "在命令行窗口运行一个脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2242
msgid "&Start Debugging\tCtrl+F5"
msgstr "启动调试\tCtrl+F5"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2242
msgid "Start Debugging a file"
msgstr "在编辑器输出窗口调试脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2248
msgid "&Start Without Debugging"
msgstr "开始执行(不调试)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2248
msgid "Start execute a file Without Debugging"
msgstr "不调试而执行一个脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2253
msgid "&Exceptions..."
msgstr "异常..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2253
msgid "Set the exception breakpoint"
msgstr "设置异常断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2259
msgid "&Step Into\tF11"
msgstr "逐语句\tF11"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2259
msgid "step into function"
msgstr "进入函数或方法"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2265
msgid "&Step Over\tF10"
msgstr "逐过程\tF10"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2265
msgid "step into next"
msgstr "调试下一步"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2272
msgid "&Check Syntax...\tCtrl+F3"
msgstr "检查语法...\tCtrl+F3"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2272
msgid "Check syntax of file"
msgstr "检查脚本语法"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2276
msgid "&Set Parameter And Environment"
msgstr "配置参数和环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2276
msgid "Set Parameter and Environment of Python Script"
msgstr "设置运行脚本的参数以及环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2282
msgid "&Run Using Last Settings\tCtrl+R"
msgstr "使用上一次配置运行\tCtrl+R"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2282
msgid "Run a file using previous settings"
msgstr "使用上一次配置运行脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2286
msgid "&Debug Using Last Settings\tCtrl+D"
msgstr "使用上一次配置调试\tCtrl+D"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2286
msgid "Debug a file using previous settings"
msgstr "使用上一次配置调试脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2292
msgid "Debug Internal Web Server"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2292
msgid "Debugs the internal webservier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2295
msgid "Restart Internal Web Server"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2295
msgid "Restarts the internal webservier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2302
msgid "&Toggle Breakpoint\tCtrl+B"
msgstr "&切换断点\tCtrl+B"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2302
msgid "Toggle a breakpoint"
msgstr "添加或删除一个断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2308
msgid "Clear All Breakpoints"
msgstr "删除所有断点"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2313
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4708
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:137
msgid "&Project"
msgstr "项目(&E)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2317
msgid "Run a file in command teminator"
msgstr "在命令行窗口运行一个脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2317
msgid "Start Running"
msgstr "开始运行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2318
msgid "Debugging a file in Editor"
msgstr "在编辑器输出窗口调试脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2318
msgid "Start Debuging"
msgstr "启动调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2344
msgid "Quick add a Watch"
msgstr "快速添加监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2350
msgid "&Step Out\tShift+F11"
msgstr "跳出\tShift+F11"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2350
msgid "Step out the function"
msgstr "跳出函数"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2356
msgid "&Restart"
msgstr "重启调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2363
msgid "&Stop Debugging"
msgstr "停止调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2363
msgid "Stop the debugger"
msgstr "停止调试器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2369
msgid "&Break"
msgstr "中断"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2369
msgid "Break into the debugger"
msgstr "进入断点调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2375
msgid "&Continue"
msgstr "继续执行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2375
msgid "Continue the debugger"
msgstr "继续执行调试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2417
msgid "Please stop the debugger first!"
msgstr "请先停止调试器!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2600
msgid "Interpreter not exists"
msgstr "解释器不存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2605
msgid "Check Syntax Ok!"
msgstr "语法检查通过!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2695
msgid ""
"Your project needs a Python script marked as startup file to perform this "
"action"
msgstr "你需要设置一个启动脚本来完成这个操作"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2738
msgid "Debugger can only run in active project"
msgstr "抱歉,调试器只能在当前项目中运行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2776
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:375
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:474
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:491
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:494
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:497
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:508
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPath.py:36
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:369
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:180
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:239
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:323
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:554
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:85
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:87
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:55
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2818
msgid "Running: "
msgstr "正在运行: "

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2824
msgid "Add Python Exception Breakpoint"
msgstr "添加中断异常"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2900
msgid "Run File"
msgstr "运行脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2901
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5035
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2903
msgid "Debug File"
msgstr "调试脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2956
msgid ""
"Python for Windows extensions (pywin32) is required to debug on Windows "
"machines. Please download and install pywin32 via pip tool"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2964
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2998
msgid "No Debugger Host"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2964
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2998
msgid ""
"No debugger host set. Please go to Tools->Options->Debugger and set one."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2973
msgid "Debugging: "
msgstr "正在调试: "

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:2984
msgid ""
"Python for Windows extensions (pywin32) is required to debug on Windows "
"machines. Please go to http://sourceforge.net/projects/pywin32/, download "
"and install pywin32."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3007
msgid "Debugging: Internal WebServer"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3042
msgid ""
"Files have been modified.\n"
"Would you like to save all files before running?"
msgstr ""
"文件已经被修改.\n"
"运行之前需要保存所有修改文件吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3043
msgid "Run Project"
msgstr "运行项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3059
msgid "Set Parameter And Environment"
msgstr "参数和环境变量配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3221
msgid "Local Host Name:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3223
msgid "Port Range:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3224
msgid "through to"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3284
msgid "Nothing to Run"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3284
msgid ""
"To run or debug you must have an open runnable file or project containing "
"runnable files. Use File->Open to open the file you wish to run or debug."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3289
msgid "PYTHONPATH:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3291
msgid "Project:"
msgstr "项目名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3292
msgid "File:"
msgstr "文件:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3293
msgid "Arguments:"
msgstr "参数:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3294
msgid "Start in:"
msgstr "启动目录:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3296
msgid "Postpend content root path"
msgstr "添加项目根目录到PYTHONPATH"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3319
msgid "Use"
msgstr "启用"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3349
msgid "multiple path is seperated by %s"
msgstr "多个路径用%s分割"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3362
msgid " button completes the dialog"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3362
msgid "The "
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3365
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3366
#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:122
msgid "The Cancel button cancels the dialog."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3452
msgid ""
"You must select a file to proceed. Note that not all projects have files "
"that can be run or debugged."
msgstr ""
"你必须选择一个Python文件来执行此操作,请确保项目包含可运行或调试的Python文件."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3456
msgid "Starting directory does not exist. Please change this value."
msgstr "启动目录不存在。"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\DebuggerService.py:3523
msgid "Choose a starting directory:"
msgstr "请选择启动目录:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:84
msgid "Watch in all frames"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:85
msgid "Watch in this frame only"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:86
msgid "Watch once and delete"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:99
msgid "Watch Name:"
msgstr "监视名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:102
msgid "Expression:"
msgstr "表达式:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:106
msgid "Watch Information"
msgstr "监视选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:110
msgid "The OK button completes the dialog"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:113
msgid "You must enter a name for the watch."
msgstr "必须输入监视名称."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:116
msgid "You must enter some code to run for the watch."
msgstr "必须输入监视执行表达式."

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:192
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:211
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:204
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:39
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\PythonVariables.py:74
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:193
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:14
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:36
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\PythonVariables.py:75
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:20
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:159
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:168
msgid "Value"
msgstr "值"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:234
msgid "Edit Watch"
msgstr "编辑"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:238
msgid "Copy Watch Expression"
msgstr "复制表达式"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:247
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: D:\env\Noval\noval\tool\debugger\Watchs.py:345
msgid "Edit a Watch"
msgstr "编辑监视"

#: D:\env\Noval\noval\tool\download.py:17
msgid "Please wait a minute for Downloading"
msgstr "请等待一会下载完成"

#: D:\env\Noval\noval\tool\download.py:18
msgid "Downloading %s"
msgstr "正在下载 %s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\download.py:72
msgid "Download fail:%s"
msgstr "下载失败:%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:13
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:35
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:19
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:49
msgid "Key"
msgstr "键"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:30
msgid "Set user defined environment variable:"
msgstr "设置用户自定义环境变量:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:41
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:25
msgid "New.."
msgstr "新建..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:45
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:514
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:29
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:63
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:49
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:33
msgid "Remove..."
msgstr "移除..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:57
msgid "Include system environment variable"
msgstr "包含系统环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:61
msgid "View"
msgstr "查看"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:124
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Interpreter.py:46
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:536
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:538
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:72
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:124
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:72
msgid ""
"Key name has already exist in environment variable,Do you wann't to "
"overwrite it?"
msgstr "该键值已经在环境变量中存在，想要覆盖该键值吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:134
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:82
msgid "New Environment Variable"
msgstr "新建环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:148
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:96
msgid "Edit Environment Variable"
msgstr "编辑环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Environment.py:163
msgid "System Environment Variable"
msgstr "系统环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\EnvironmentVariableDialog.py:10
msgid "Key: "
msgstr "键: "

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\EnvironmentVariableDialog.py:16
msgid "Value:"
msgstr "值:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:19
msgid "Warn when interpreter path contain no asc character on debug and run"
msgstr "当解释器包含中文路径时弹出警告"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:24
msgid "Show the builtin interpreter window"
msgstr "显示内建解释器窗口"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:28
msgid "Automatically generate intellisence database when add interpreter"
msgstr "添加解释器时自动生成智能提示数据库"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:33
msgid "Intellisence database update interval"
msgstr "智能提示数据库更新间隔"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:36
msgid "Once when startup"
msgstr "每次启动更新"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:39
msgid "Once a day"
msgstr "每天更新一次"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:41
msgid "Once a week"
msgstr "每周更新一次"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:43
msgid "Once a month"
msgstr "每月更新一次"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:45
msgid "Never"
msgstr "从不更新"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:52
msgid "Intellisence database location"
msgstr "智能提示数据库路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:66
msgid "Database Location:"
msgstr "数据库路径:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:74
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:69
msgid "Into file explorer"
msgstr "进入文件浏览器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:78
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:74
msgid "Copy path"
msgstr "复制路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:82
msgid "Database version"
msgstr "数据库版本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:86
msgid "Last update time"
msgstr "上次更新时间"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:90
msgid "Clear data"
msgstr "清除数据"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\GeneralConfiguration.py:110
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:138
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已经复制到剪贴板"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Interpreter.py:46
msgid "Interpreter path '%s' contains no asc character"
msgstr "解释器路径'%s'包含中文字符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\Interpreter.py:100
msgid "Environment variable contains invalid character"
msgstr "环境变量包含非法字符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:40
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:343
msgid "New Virtual Env"
msgstr "新建虚拟环境"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:41
msgid "Please wait a minute for end New Virtual Env"
msgstr "请等待一会虚拟环境创建完成"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:63
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:99
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1242
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:375
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:70
msgid "set the location of virtual env"
msgstr "设置虚拟解释器的位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:72
msgid "..."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:76
msgid "Base Interpreter:"
msgstr "基础解释器:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:82
msgid "Inherited system site-packages from base interpreter"
msgstr "继承基础解释器site-packages路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:129
msgid "Choose the location of Virtual Env"
msgstr "选择虚拟解释器的位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:141
msgid "name cann't be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:144
msgid "location cann't be empty"
msgstr "位置不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:154
msgid "Interpreter Path:"
msgstr "解释器路径:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:157
msgid "set the location of python.exe or pythonw.exe"
msgstr "设置python.exe或者pythonw.exe的位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:159
msgid "set the location of python interpreter"
msgstr "设置python解释器的位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:168
msgid "Interpreter Name:"
msgstr "解释器名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:170
msgid "set the name of python interpreter"
msgstr "设置python解释器名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:187
msgid "Executable (*.exe) |*.exe"
msgstr "可执行文件 (*.exe) |*.exe"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:190
msgid "Select Executable Path"
msgstr "选择可执行文件路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:205
msgid ""
"Python interpreters(eg.:such as python.exe, pythonw.exe). Double or right "
"click to rename."
msgstr ""
"配置解释器列表(举例:例如python.exe,pythonw.exe的路径).双击或者右键点击解释器"
"修改名称."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:212
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:205
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:221
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3224
msgid "Add"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:225
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:304
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:518
msgid "Remove"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:229
msgid "Smart Analyse"
msgstr "智能分析"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:233
msgid "Set Default"
msgstr "设置为默认"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:255
msgid "Package"
msgstr "所有包"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:259
msgid "Search Path"
msgstr "搜索路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:263
msgid "Builtin Modules"
msgstr "内建模块"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:267
msgid "Environment Variable"
msgstr "环境变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:292
msgid "Copy Version"
msgstr "复制版本号"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:300
msgid "Modify Name"
msgstr "修改名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:308
msgid "New VirtualEnv"
msgstr "新建虚拟环境"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:462
msgid "Modify Interpreter Name"
msgstr "修改解释器名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:474
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:494
msgid "Interpreter Name is empty"
msgstr "解释器名称不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:485
msgid "Add Interpreter"
msgstr "添加解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:491
msgid "Interpreter Path is empty"
msgstr "解释器路径不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:497
msgid "Interpreter Path is not exist"
msgstr "解释器路径不存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:536
msgid "Default Interpreter cannot be remove"
msgstr "默认解释器不能移除"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:538
msgid ""
"Interpreter remove action cannot be recover,Do you want to continue remove "
"this interpreter?"
msgstr "解释器移除操作将不可恢复，确定要继续移除该解释器吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:637
msgid "Environment Variable Error"
msgstr "环境变量错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:671
msgid ""
"Interpreter configuration has already been modified outside,Do you want to "
"save?"
msgstr "解释器配置已经被修改,需要保存当前配置吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:671
msgid "Save interpreter configuration"
msgstr "保存解释器配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:680
msgid "Interpreter Smart Analyse"
msgstr "解释器智能分析"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterConfigruation.py:681
msgid "Please wait a minute for end analysing"
msgstr "请等待解释器数据分析完成"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:14
msgid "Builtin_Interpreter"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:30
msgid ""
"No python interpreter found in your computer,will use the builtin "
"interpreter instead"
msgstr "未能在你的电脑上检测到任何解释器,将使用自带解释器作为默认解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:31
msgid "Python interpreter not found"
msgstr "解释器未找到"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:33
msgid "No Interpreter"
msgstr "没有解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:33
msgid "Python interpreter not found!"
msgstr "未能在您的电脑发现任何Python解释器!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:50
msgid "Please Choose Default Interpreter:"
msgstr "请选择默认Python解释器:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:50
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:57
msgid "Choose Interpreter"
msgstr "选择解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:56
msgid "No default interpreter selected, application may not run normal!"
msgstr "没有选择默认解释器，程序很可能不能正常运行!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:299
msgid "%s is not a valid interpreter path"
msgstr "%s 不是一个有效的解释器路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\InterpreterManager.py:302
msgid "interpreter have already exist"
msgstr "解释器已经存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:26
msgid "Type the name of package to install"
msgstr "请输入安装包名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:28
msgid "Type the name of package to uninstall"
msgstr "请输入卸载包名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:33
msgid "We will download and install it in the interpreter:"
msgstr "将下载并且安装包到解释器:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:36
msgid "We will uninstall it in the interpreter:"
msgstr "将卸载包在解释器:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:55
msgid ""
"To install the specific version,type \"xxx==1.0.1\"\n"
"To install more packages,please specific the path of requirements.txt"
msgstr ""
"如果需要安装特定版本包，输入如\"xxx==1.0.1\"\n"
"需要安装多个安装包，请指定 requirements.txt文件的路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:59
msgid "To uninstall more packages,please specific the path of requirements.txt"
msgstr "需要卸载多个安装包，请指定 requirements.txt文件的路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:71
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:94
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:99
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:105
msgid "Text File (*.txt)|*.txt"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:106
msgid "Choose requirements.txt"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:131
msgid "Install Success"
msgstr "安装包成功"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:133
msgid "Uninstall Success"
msgstr "卸载包成功"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:137
msgid "Install Fail"
msgstr "安装包失败"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:139
msgid "Uninstall Fail"
msgstr "卸载包失败"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:185
msgid "package name is empty"
msgstr "包名称不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:190
msgid "Could not find pip on the path"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:209
msgid "Install with pip"
msgstr "使用pip安装包"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:213
msgid "Uninstall with pip"
msgstr "使用pip卸载包"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:220
msgid "Install Package"
msgstr "安装包"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:232
msgid "Uninstall Package"
msgstr "卸载包"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPackages.py:252
msgid "Loading Package List....."
msgstr "正在加载包列表....."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPath.py:16
msgid "Path List"
msgstr "路径列表"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPath.py:36
msgid "The Python System Path could not be removed"
msgstr "Python系统路径不能移除"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:34
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:41
msgid "Add Path.."
msgstr "添加路径.."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:38
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:45
msgid "Add File..."
msgstr "添加文件..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:42
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:49
msgid "Remove Path..."
msgstr "移除路径..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:81
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:92
msgid "Add Zip File"
msgstr "添加Zip文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:84
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:95
msgid "Add Egg File"
msgstr "添加Egg文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:87
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:98
msgid "Add Wheel File"
msgstr "添加Wheel文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:106
msgid "Zip File"
msgstr "Zip文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:107
msgid "Choose a Zip File"
msgstr "选择一个Zip文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:109
msgid "Egg File"
msgstr "Egg文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:110
msgid "Choose a Egg File"
msgstr "选择一个Egg文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:112
msgid "Wheel File"
msgstr "Wheel文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:113
msgid "Choose a Wheel File"
msgstr "选择一个Wheel文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:123
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:137
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:72
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:93
msgid "Add Path"
msgstr "添加路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:123
#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:137
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:72
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:93
msgid "Path already exist"
msgstr "路径已经存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:130
msgid "Choose a directory to Add"
msgstr "选择目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:149
msgid "&Goto Path"
msgstr "&转到路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\interpreter\PythonPathMixin.py:153
msgid "&Remove Path"
msgstr "&移除路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:32
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:94
msgid "Local File System"
msgstr "本地文件系统"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:47
msgid "Source Location:"
msgstr "源码位置:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:78
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:133
msgid "File Filters"
msgstr "文件过滤器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:93
msgid "Dest Directory:"
msgstr "目的目录:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:100
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:103
msgid "Overwrite existing files without warning"
msgstr "覆盖已存在文件忽略告警"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:105
msgid "Create top-level folder"
msgstr "创建根目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:116
msgid "&Import"
msgstr "导入"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:193
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:205
msgid "You don't select any file"
msgstr "请选择至少一个文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ImportFiles.py:291
msgid "Choose the location"
msgstr "选择位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:40
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:64
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:424
msgid "Delete"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:71
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:368
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:466
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:78
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:368
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:466
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:92
msgid "Template Property"
msgstr "模板属性"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:105
msgid "Default Extension:"
msgstr "默认扩展名:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:114
msgid "Category:"
msgstr "类别:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:120
msgid "Syntax Highlight:"
msgstr "语法规则:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:130
msgid "Template Content:"
msgstr "模板内容:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:177
msgid "template name is empty"
msgstr "模板名称不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:180
msgid "template name '%s' already exist"
msgstr "模板名称 '%s' 已经存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:184
msgid "category is empty"
msgstr "目录不能为空"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:339
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:496
msgid "Load File Template Content Error.%s"
msgstr "读取文件模板内容错误.%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:362
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:49
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:364
msgid "Template:"
msgstr "模板:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:374
msgid "Listed as Large Icon"
msgstr "以大图标排列"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:382
msgid "Listed as Samll Icon"
msgstr "以小图标排列"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:412
msgid "&Create"
msgstr "创建"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:442
msgid "File Template"
msgstr "文件模板"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:457
msgid "You don't select any item"
msgstr "你未选中任意一项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:501
msgid "New File Error.%s"
msgstr "新建文件错误.%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:571
msgid "FileTypes"
msgstr "文件类型"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\NewFile.py:583
msgid "Load Template File Error.%s"
msgstr "加载模板文件错误.%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:483
msgid "Could not find '%s'."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:501
msgid "Could not open '%s'.  %s"
msgstr "打开文件 '%s' 失败.原因.  %s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:704
msgid "Rename File Error"
msgstr "重命名文件错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:705
msgid "Could not rename file '%s'.  '%s'"
msgstr "重命名文件 '%s' 失败.  '%s'"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:738
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3664
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3669
msgid "Dest file is already exist,Do you want to overwrite it?"
msgstr "目的文件存在，确定覆盖它吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:738
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3669
msgid "Move File"
msgstr "移动文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1045
msgid "Could not rename folder '%s'.  '%s'"
msgstr "重命名文件夹 '%s' 失败.  '%s'"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1046
msgid "Rename Folder Error"
msgstr "重命名文件夹错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1232
msgid "New Project Wizard"
msgstr "新建项目向导"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1239
msgid "Name and Location"
msgstr "项目名称和路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1241
msgid ""
"\n"
"Enter the name and location for the project.\n"
msgstr ""
"\n"
"请输入项目名称和路径.\n"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1360
msgid "Add File %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1362
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3150
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1410
msgid "Remove File %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1412
msgid "Remove Files"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1436
msgid "Rename File %s to %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1456
msgid "Rename Folder %s to %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1477
msgid "Add Folder %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1506
msgid "Remove Folder %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1541
msgid "Move File %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1543
msgid "Move Files"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1855
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1898
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2373
msgid "Projects"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1878
msgid "Project View"
msgstr "项目视图"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1882
msgid "Resource View"
msgstr "资源视图"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:1893
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2127
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2213
msgid "Project File Exists"
msgstr "项目文件存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2128
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2214
msgid "The file %s is already exist in project ,Do You Want to overwrite it?"
msgstr "文件 %s 已经在项目中存在，你想覆盖它吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2517
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4623
msgid "Open Project"
msgstr "打开项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2536
msgid "Project is saving..."
msgstr "正在保存项目..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2538
msgid "Project save success."
msgstr "项目保存成功."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2540
msgid "Project save failed."
msgstr "项目保存失败."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2552
msgid "Cleaning \"%s\"."
msgstr "正在清理\"%s\"."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2557
msgid "Clean Completed."
msgstr "清理完成."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2565
msgid "Archiving..."
msgstr "正在归档..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2569
msgid "Archive Success"
msgstr "归档成功"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2569
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2570
msgid "Success archived to %s"
msgstr "成功归档至%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2573
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2574
msgid "Archive Error"
msgstr "归档错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:2669
msgid "Import Files"
msgstr "导入文件到项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3035
msgid "New FileType"
msgstr "新建文件类型"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3125
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3776
msgid "Delete Folder"
msgstr "删除文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3172
msgid "Add Directory Files to Project"
msgstr "添加目录文件到项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3207
#: D:\env\Noval\noval\util\strutils.py:163
msgid "|"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3213
msgid "Select file type filter."
msgstr "选择文件类型过滤器."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3214
msgid "Files of type:"
msgstr "文件类型:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3219
msgid "Add files from subdirectories"
msgstr "添加子目录文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3240
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:336
msgid "'%s' does not exist."
msgstr "文本'%s'不存在."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3241
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:246
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:337
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:348
msgid "Find in Directory"
msgstr "在目录中查找"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3349
msgid "&Open"
msgstr "打开"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3349
msgid "Opens the selection"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3353
msgid "&Open With..."
msgstr "打开方式..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3353
msgid "Opens the selection with specify editor"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3404
msgid "Set as Startup File..."
msgstr "设为启动文件..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3404
msgid "Set the start script of project"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3474
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3480
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5018
msgid "Run Process"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3478
msgid "Run Process in External Browser"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3487
msgid "Run Process in new Tab"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3489
msgid "Run Process in new Window"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3494
msgid "Remove from Project"
msgstr "从项目中移除"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3543
msgid "Enter New Name"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3598
msgid "Folder '%s' already exists."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3664
msgid "Copy File"
msgstr "复制文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3679
msgid "%s - Copy.%s"
msgstr "%s - 副本.%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3684
msgid "%s - Copy (%d).%s"
msgstr "%s - 副本 (%d).%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3688
msgid "%s (copy).%s"
msgstr "%s (复件).%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3694
msgid "%s (another copy).%s"
msgstr "%s (另一个复件).%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3696
msgid "%s (%drd copy).%s"
msgstr "%s (第%d个复件).%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3698
msgid "%s (%dth copy).%s"
msgstr "%s (第%d个复件).%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3722
msgid ""
"The item '%s' does not exist in the project directory.It may have been moved,"
"renamed or deleted."
msgstr "文件'%s'在项目目录中不存在,它可能被移动，重命名或者删除."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3770
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3827
msgid ""
"Delete cannot be reversed.\n"
"\n"
"Remove the selected files from the\n"
"project and file system permanently?"
msgstr ""
"删除无法恢复.\n"
"\n"
"确定从项目和文件系统中永久删除选中文件吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3771
msgid "Delete Files"
msgstr "删除文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3775
msgid ""
"Delete cannot be reversed.\n"
"\n"
"Remove the selected folder and its files from the\n"
"project and file system permanently?"
msgstr ""
"删除无法恢复.\n"
"\n"
"确定从项目和文件系统中永久删除选中文件夹及其所属文件吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3780
msgid ""
"Delete cannot be reversed.\n"
"\n"
"Remove the selected folder and files from the\n"
"project and file system permanently?"
msgstr ""
"删除无法恢复.\n"
"\n"
"确定从项目和文件系统中永久删除选中文件夹和文件吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3781
msgid "Delete Folder And Files"
msgstr "删除文件夹和文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3807
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3828
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3853
msgid "Delete File"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3862
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3939
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3983
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4678
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3865
msgid ""
"Delete cannot be reversed.\n"
"Deleted files are removed from the file system permanently.\n"
"\n"
"The project file '%s' will be closed and deleted."
msgstr ""
"项目删除无法恢复.\n"
"删除文件将永久从文件系统中移除.\n"
"\n"
"项目文件'%s'将被关闭并且删除."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3866
msgid "Delete all files in project"
msgstr "删除项目所有文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3868
msgid "Deletes files from disk, whether open or closed"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3870
msgid "Close open files belonging to project"
msgstr "关闭属于项目的所有打开文档"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3872
msgid "Closes open editors for files belonging to project"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:3966
msgid "Delete Prjoect"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4031
msgid "Editor Selection"
msgstr "选择编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4036
msgid "The document \"%s\" is already open,Do you want to close it?"
msgstr "文档 \"%s\" 已经打开,是否关闭它?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4117
msgid "File Not Found"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4119
msgid ""
"The file '%s' was not found in '%s'.\n"
"\n"
"Would you like to browse for the file?"
msgstr ""
"文件'%s'在'%s'中不存在.\n"
"\n"
"你想浏览打开该文件吗?"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4129
msgid "Choose a file"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4294
msgid ""
"Project File \"%s\" has already been modified outside,Do you want to reload "
"It?"
msgstr "项目文件 \"%s\" 已经在外部被改变，要重载项目文件内容吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4294
msgid "Reload Project.."
msgstr "重载项目.."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4302
msgid ""
"Project File \"%s\" has already been moved or deleted outside,Do you want to "
"close this Project?"
msgstr "项目文件 \"%s\" 已经在外部被移动或删除，你想关闭该项目吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4302
msgid "Project not exist.."
msgstr "项目不存在.."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4339
msgid "relative to project file"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4342
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4699
msgid "Project Properties"
msgstr "项目属性"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4351
msgid "Filename:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4359
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:86
msgid "Size:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4360
msgid "bytes"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4370
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:96
msgid "Created:"
msgstr "创建时间:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4373
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:40
msgid "Modified:"
msgstr "修改时间:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4376
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:116
msgid "Accessed:"
msgstr "访问时间:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4379
msgid "[new project]"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4383
msgid "General"
msgstr "常规"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4387
msgid "Home Dir:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4420
msgid ""
"The physical view shows files relative to Home Dir.\n"
"The Home Dir default is the project file's directory.\n"
"Setting the Home Dir overrides the default directory."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4423
msgid "Physical View"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4436
msgid "App Info"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4456
msgid "Remember open projects"
msgstr "记住并保存打开项目记录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4457
msgid "Warn when run and save modify project files"
msgstr "当运行并保存项目修改文件时告警"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4458
msgid "Load folder state when open project"
msgstr "打开项目时加载项目文件夹展开状态"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4468
msgid "Show Welcome Dialog"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4473
msgid "Default language for projects:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4476
msgid "Programming language to be used throughout the project."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4617
msgid "New Project"
msgstr "新建项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4617
msgid "New one project"
msgstr "新建一个项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4623
msgid "Open an existing project"
msgstr "打开一个已存在项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4629
msgid "Import Files..."
msgstr "导入文件..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4629
msgid "Import files to the current project"
msgstr "导入文件到当前项目并保持子目录结构"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4635
msgid "Add &Files to Project..."
msgstr "添加文件到项目..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4635
msgid "Adds a document to the current project"
msgstr "添加一个或多个文件到当前项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4639
msgid "Add Directory Files to Project..."
msgstr "添加目录到项目..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4639
msgid "Adds a directory's documents to the current project"
msgstr "添加目录下所有文件到当前项目但不保持子目录结构"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4643
msgid "&Add Active File to Project..."
msgstr "添加当前打开文档到项目..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4643
msgid "Adds the active document to a project"
msgstr "添加当前打开的活跃文档到项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4648
msgid "Creates a new file"
msgstr "创建一个新文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4648
msgid "New File"
msgstr "新建文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4655
msgid "Creates a new folder"
msgstr "创建一个新文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4655
msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4661
msgid "Creates a new package folder"
msgstr "新建一个包文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4661
msgid "New Package Folder"
msgstr "新建包文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4668
msgid "Close Project"
msgstr "关闭项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4668
msgid "Closes currently open project"
msgstr "关闭当前打开项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4672
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4672
msgid "Save project to local disk"
msgstr "保存项目到本地磁盘"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4678
msgid "Delete currently open project and its files."
msgstr "删除当前打开项目及其文件."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4685
msgid "Clean Project"
msgstr "清理项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4685
msgid "Clean project pyc and pyo files"
msgstr "清理项目目录下的pyc和pyo文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4691
msgid "Archive Project"
msgstr "归档项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4691
msgid "Archive project to zip file"
msgstr "项目归档为zip文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4702
msgid "Open Project Path"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4702
msgid "Open Project Path in Explorer"
msgstr "在文件浏览器中打开项目目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4711
msgid "&Rename"
msgstr "&重命名"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4711
msgid "Renames the active item"
msgstr "重命名选中项名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:4985
msgid "More than one project uses '%s'.  Select project to run:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5017
msgid ""
"Files have been modified.  Process may not reflect your current changes.\n"
"\n"
"Would you like to save all files before running?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5034
msgid "Select a process to run:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5149
msgid "Current document is already in the project"
msgstr "当前文档已经在项目中"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5168
msgid "Project file is already opened"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectEditor.py:5242
msgid "Error getting data source."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:45
msgid "YestoAll"
msgstr "全部选是"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:49
msgid "NotoAll"
msgstr "全部选否"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:71
msgid "Please select file types to to allow added to project:"
msgstr "请选择允许被添加到项目的文件类型:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:77
msgid "Other File Extensions:(seperated by ';')"
msgstr "其它文件扩展名:(以分号分割)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:130
msgid "Choose an editor you want to open"
msgstr "请选择一个编辑器来打开文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:171
msgid "____"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:177
msgid "Use this editor for all files named"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:184
msgid "Use it for all files with extension"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\ProjectUI.py:229
msgid "Please choose one editor"
msgstr "请选择编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\Property.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Properties File"
msgid "&Properties"
msgstr "配置文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\Property.py:52
msgid "Show file properties"
msgstr "显示文件属性"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\Property.py:106
msgid "Project Property"
msgstr "项目属性"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\Property.py:113
msgid "File Property"
msgstr "文件属性"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\Property.py:116
msgid "Folder Property"
msgstr "文件夹属性"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\PythonVariables.py:52
msgid "Could not evaluate the expression variable of \"%s\""
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\PythonVariables.py:66
msgid "Input the variable name:"
msgstr "输入搜索变量名:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\PythonVariables.py:81
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:68
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:244
msgid "&Insert"
msgstr "插入"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:37
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:27
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:283
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:41
msgid "Project Name:"
msgstr "项目名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:49
msgid "Startup Module:"
msgstr "启动模块:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:53
msgid "Main Module:"
msgstr "主模块:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:69
msgid "Startup Directory:"
msgstr "启动目录:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:74
msgid "Default:"
msgstr "默认:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:83
msgid "Other:"
msgstr "其它:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:90
msgid "Project Folder"
msgstr "项目文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:98
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:208
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:133
msgid "Select the startup path"
msgstr "选择启动目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:143
msgid "Select Project Folder"
msgstr "选择项目文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:155
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:228
msgid "Select Variable"
msgstr "选择变量"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:162
msgid "Select Main Module"
msgstr "选择主模块"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:185
msgid "Module file \"%s\" is not in project"
msgstr "模块文件  \"%s\" 不存在项目中"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:199
msgid "Program Arguments:"
msgstr "程序参数:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:215
msgid "Interpreter Options:"
msgstr "解释器参数:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:268
msgid "PYTHONPATH that will be used in the run:"
msgstr "解释器运行时使用的PYTHONPATH列表如下:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:359
msgid "New Debug/Run Configuration"
msgstr "新建调试/运行配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:361
msgid "Edit Debug/Run Configuration"
msgstr "编辑调试/运行配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:397
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:401
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:405
msgid "Interpreter"
msgstr "解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:409
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:185
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:436
msgid "A name is required for the configuration"
msgstr "请填写配置名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:467
msgid "Set the default startup file when run project."
msgstr "设置项目运行时默认启动的文件."

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:480
#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:633
msgid "Select the startup file"
msgstr "选择项目启动文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:490
msgid ""
"You can manage launch run configurations and set default configuration as "
"belows.\n"
msgstr "你可以在下面管理运行配置列表并且设置项目默认启动配置.\n"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:496
msgid "Set run configurations for project '%s':"
msgstr "设置项目'%s'的运行配置列表:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:559
msgid "File \"%s\" is not in project"
msgstr "文件\"%s\"不存在于项目中"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:658
msgid "configuration name is already in used!"
msgstr "配置名称已经被使用了!"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:674
msgid "New Configuration"
msgstr "新建配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\DebugRun.py:692
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\EnvironmentMixin.py:14
msgid "Environment variables to set:"
msgstr "环境变量设置:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectDialog.py:132
msgid "Please select a file"
msgstr "请选择一个文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectReferrence.py:11
msgid ""
"Project may refer to other projects.The reference project path will append "
"to the PYTHONPATH of current project.\n"
msgstr ""
"一个项目可以引用其它项目.被引用的项目路径会附加到当前项目运行时的PYTHONPATH列"
"表中.\n"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\ProjectReferrence.py:14
msgid "The reference projects for '%s':"
msgstr "项目'%s'的可引用项目列表:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonInterpreter.py:27
msgid "Click to configure interpreters not listed"
msgstr "点击配置未列出的解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:30
msgid "Append project root path to PYTHONPATH"
msgstr "添加项目根目录到PYTHONPATH列表"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:67
msgid "Select Zip/Egg/Wheel File"
msgstr "选择Zip/Egg/Wheel文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:85
msgid "Select Internal Path"
msgstr "选择项目内部路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:172
msgid ""
"The final PYTHONPATH used for a launch is composed of paths defined here,"
"joined with the paths defined by the selected interpreter.\n"
msgstr ""
"该页面定义了最终可使用的PYTHONPATH列表,并且会被选中的解释器运行时作为环境变量"
"使用.\n"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:177
msgid "Internal Path"
msgstr "内部路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\PythonPath.py:181
msgid "External Path"
msgstr "外部路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:37
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:44
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:83
msgid "resource does not exist"
msgstr "资源文件不存在"

#: D:\env\Noval\noval\tool\project\pages\Resource.py:88
msgid " Bytes"
msgstr " 字节"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:69
msgid "Goto Definition of current statement"
msgstr "转到当前语句定义"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:72
msgid "Completion Word List\tCtrl+Shit+K"
msgstr "所有单词列表\tCtrl+Shit+K"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:72
msgid "List All Completion Word of suggestions"
msgstr "列出所有单词列表"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:78
msgid "List Members\tCtrl+J"
msgstr "列出成员\tCtrl+J"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\CompletionService.py:78
msgid "List Members of Current statement"
msgstr "列出当前语句的成员列表"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:126
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:142
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OptionService.py:217
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OptionService.py:224
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:144
msgid "&Terminator"
msgstr "命令行终端"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:150
msgid "&UnitTest"
msgstr "单元测试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:154
msgid "&Interpreter"
msgstr "解释器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:160
msgid "&Web Browser"
msgstr "Web浏览器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:170
msgid "&Python Help Document"
msgstr "Python帮助手册"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:170
msgid "Open the help document of Python"
msgstr "打开Python帮助手册"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:177
msgid "&Tips of Day"
msgstr "每日技巧"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:177
msgid "Display tips of day"
msgstr "显示每日提示信息"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:182
msgid "&Check for Updates"
msgstr "检查新版本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:182
msgid "Check program update information"
msgstr "检查软件更新信息"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:187
msgid "&Visit NovalIDE Website"
msgstr "访问软件官网"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:187
msgid "Goto official website of NovalIDE"
msgstr "访问NovalIDE软件官方网址"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:192
msgid "&Python Website"
msgstr "Python官方网站"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:192
msgid "Goto official website of Python"
msgstr "打开Python官方网址"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:233
msgid "could not connect to version server"
msgstr "不能连接版本服务器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:241
msgid "Update Available"
msgstr "有更新版本可用"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:305
msgid "UnitTest"
msgstr "单元测试"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:321
msgid "%s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:321
msgid "Open Error"
msgstr "打开错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:410
msgid "External Tools:"
msgstr "扩展工具:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:415
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:418
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:431
msgid "Selected External Tool"
msgstr "选中扩展工具"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:437
msgid "Menu Item Name:"
msgstr "菜单项名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:442
msgid "Menu Item Description:"
msgstr "菜单项描述:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:446
msgid "Command Path:"
msgstr "命令路径:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:450
msgid "Choose an Executable:"
msgstr "请选择可执行文件:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:466
msgid "Command Pre Args:"
msgstr "命令前面参数:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:470
msgid "Command Post Args:"
msgstr "命令后面参数:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:474
msgid "File Extensions:"
msgstr "文件扩展名:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:476
msgid "For example: \"txt, text\" (comma separated) or \"*\" for all files"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:482
msgid "Operate on Selected File"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:485
msgid ""
"If focus is in the project, instead of operating on the project file, "
"operate on the selected file."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:510
msgid "Extension changes will not appear until the application is restarted."
msgstr "程序重启时扩展工具修改才能生效."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:587
msgid "Path to executable"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:597
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\ExtensionService.py:601
msgid "Untitled%s"
msgstr "未命名%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:33
msgid "Found in file: "
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:34
msgid "Searching project: "
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:35
msgid "Searching file: "
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:59
msgid "Please wait a minute for end find text"
msgstr "请稍等搜索文本完成"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:60
msgid "Find Text In Directory"
msgstr "在目录中查找文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:88
msgid "Find in File...\tCtrl+Shift+F"
msgstr "在文件中查找...\tCtrl+Shift+F"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:88
msgid "Searches for the specified text in the current file"
msgstr "在当前文档中查找指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:91
msgid "Find in Project...\tCtrl+Shift+P"
msgstr "在项目中查找...\tCtrl+Shift+P"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:91
msgid "Searches for the specified text in all the files in the project"
msgstr "在当前项目的所有文件中查找指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:94
msgid "Find in Directory...\tCtrl+Shift+D"
msgstr "在目录中查找...\tCtrl+Shift+D"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:94
msgid "Searches for the specified text in all the files in the directory"
msgstr "在目录下的所有文件中查找指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:156
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:415
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:530
msgid "Warning, unable to read file: '%s'.  %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:193
msgid "search file:%s"
msgstr "正在搜索文件:%s"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:241
msgid "Search completed,Find total %d results."
msgstr "完成搜索，总共查找到%d个结果."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:273
msgid "Search in subdirectories"
msgstr "搜索子目录"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:276
msgid "Search hidden files"
msgstr "搜索隐藏文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:289
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:573
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:630
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:347
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:442
msgid "Find what:"
msgstr "查找内容:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:297
msgid "File types:"
msgstr "文件扩展名:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:299
msgid "Multiple file types seperated by semicolon"
msgstr "多个文件扩展名用分号分割"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:305
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:579
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:636
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:354
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:452
msgid "Match whole word only"
msgstr "匹配整个单词"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:307
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:581
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:638
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:356
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:454
msgid "Match case"
msgstr "大小写敏感"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:309
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:583
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:640
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:358
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:456
msgid "Regular expression"
msgstr "匹配正则表达式"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:317
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:591
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:648
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:104
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:148
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:347
msgid "'Find what:' cannot be empty."
msgstr "查找文本不能为空."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:393
msgid ""
"Searching for '%s' in '%s'\n"
"\n"
msgstr ""
"搜索文本 '%s' 在 '%s' 中\n"
"\n"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:553
msgid "Search for '%s' completed, Find total %d results."
msgstr "搜索文本 '%s' 结束, 总共查找到 %d 个结果."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:568
msgid "Find in Project"
msgstr "在项目中查找"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:625
msgid "Find in File"
msgstr "在文件中查找"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindInDirService.py:718
msgid "Open File Error"
msgstr "打开文件错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:74
msgid "&Find...\tCtrl+F"
msgstr "查找...\tCtrl+F"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:74
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:104
msgid "Finds the specified text"
msgstr "查找指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:80
msgid "Find &Previous\tShift+F3"
msgstr "查找上一个\tShift+F3"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:80
msgid "Finds the previous specified text"
msgstr "查找上一个指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:86
msgid "Find &Next\tF3"
msgstr "查找下一个\tF3"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:86
msgid "Finds the next specified text"
msgstr "查找下一个指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:92
msgid "R&eplace...\tCtrl+H"
msgstr "替换...\tCtrl+H"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:92
msgid "Replaces specific text with different text"
msgstr "用不同文本替换指定文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:95
msgid "&Go to Line...\tCtrl+G"
msgstr "转到行...\tCtrl+G"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:95
msgid "Goes to a certain line in the file"
msgstr "跳转到文件指定行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:139
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:476
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:172
msgid "Enter line number to go to:(1-%d)"
msgstr "输入跳转到的行号:(1-%d)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:172
msgid "Go to Line"
msgstr "跳转到行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:212
msgid "Regular Expression Search"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:213
msgid "Invalid regular expression \"%s\". %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:360
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:458
msgid "Wrap"
msgstr "循环查找"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:368
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:466
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:373
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:471
msgid "Find Next"
msgstr "查找下一个"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:447
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\FindService.py:478
msgid "Replace All"
msgstr "替换所有"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:43
msgid "Toggle &Bookmark\tCtrl+M"
msgstr "切换书签\tCtrl+M"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:43
msgid "Toggles a bookmark at text line"
msgstr "在文本行切换书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:49
msgid "Clear Bookmarks"
msgstr "移除所有书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:49
msgid "Removes all jump bookmarks from selected file"
msgstr "移除文档的所有书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:55
msgid "Bookmark Next\tF4"
msgstr "下一个书签\tF4"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:55
msgid "Moves to next bookmark in selected file"
msgstr "跳转至文档的下一个书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:61
msgid "Bookmark Previous\tShift+F4"
msgstr "上一个书签\tShift+F4"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:61
msgid "Moves to previous bookmark in selected file"
msgstr "跳转至文档的上一个书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\MarkerService.py:68
msgid "&BookMark"
msgstr "书签"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OptionService.py:39
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OptionService.py:228
#, fuzzy
#| msgid "Option"
msgid "&Options..."
msgstr "选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OptionService.py:228
#, fuzzy
#| msgid "Document Options"
msgid "Sets options"
msgstr "文档选项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:64
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:452
msgid "Display items in original order"
msgstr "按自然顺序显示项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:64
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:452
msgid "Unsorted"
msgstr "自然顺序"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:65
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:453
msgid "Display items in line order"
msgstr "按行顺序显示项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:65
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:453
msgid "Sort By Line"
msgstr "按行号排序"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:66
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:454
msgid "Display items in name order"
msgstr "按字母顺序显示项"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:66
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:454
msgid "Sort By Name(A-Z)"
msgstr "按字母顺序(A-Z)排序"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\OutlineService.py:455
msgid "Outline Sort"
msgstr "大纲排序"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:94
msgid "%s %s\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:99
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:125
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:146
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:146
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:52
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:47
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:343
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:53
msgid "Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:100
msgid "SVN Log Message"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:108
msgid "Cancel Action"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:116
msgid "SVN Login"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:119
msgid "Username:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:122
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:222
msgid "Password:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:126
msgid "Remember Username and Password"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:167
msgid "SSL Server Certificate"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:175
msgid "Certificate Info"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:178
msgid "Certificate"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:178
msgid "Reject"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:178
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:203
msgid "Accept Always"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:178
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:207
msgid "Accept Once"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:217
msgid "SSL Client Certificate Login"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:220
msgid "Realm:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:226
msgid "Remember Password"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:289
msgid "SVN Update All in Project"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:289
msgid "Update all files in a project from Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:292
msgid "Commit all files changes in a project to Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:292
msgid "SVN Commit All in Project..."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:295
msgid "Update file from Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:295
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:373
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:380
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:435
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:442
msgid "SVN Update"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:298
msgid "Commit file changes to Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:298
msgid "SVN Commit..."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:301
msgid "Checkout file from Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:301
msgid "SVN Checkout..."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:304
msgid "Revert file from Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:304
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:776
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:782
msgid "SVN Revert"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:310
msgid "Add file to Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:310
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:806
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:812
msgid "SVN Add"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:313
msgid "Delete file from Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:313
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:836
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:842
msgid "SVN Delete"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:322
msgid "Python Subversion"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:322
msgid "pysvn not found.  Please install pysvn"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:345
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:394
msgid "SVN Update:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:353
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:410
msgid "Updated to revision %s\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:359
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:416
msgid "Updated file '%s' is currently open.  Close it?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:360
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:417
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:766
msgid "Close File"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:369
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:431
msgid "Update failed.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:380
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:442
msgid "Update failed."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:465
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:566
msgid "'%s' has unsaved modifications.  Save it before commit?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:466
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:484
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:543
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:549
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:567
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:585
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:644
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:650
msgid "SVN Commit"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:487
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:588
msgid "Comment:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:491
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:592
msgid "Files:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:521
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:622
msgid "SVN Commit:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:535
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:636
msgid "Nothing to commit.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:537
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:638
msgid "Committed as revision %s.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:539
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:640
msgid "Commit failed.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:549
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:650
msgid "Commit failed."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:660
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:731
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:737
msgid "SVN Checkout"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:663
msgid "Repository URL:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:670
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:989
msgid "Set Repository URL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:673
msgid "Checkout to dir:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:675
msgid "Path in local file system where files will be located."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:722
msgid "SVN Checkout:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:728
msgid "Checkout completed.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:730
msgid "Checkout failed.  %s\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:731
msgid "Checkout failed.  %s"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:737
msgid "Checkout failed."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:753
msgid "SVN Revert:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:759
msgid "Revert completed.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:765
msgid "Reverted file '%s' is currently open.  Close it?"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:782
msgid "Revert failed."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:797
msgid "SVN Add:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:803
msgid "Add completed.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:812
msgid "Add failed."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:827
msgid "SVN Delete:\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:833
msgid "Delete completed.\n"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:842
msgid "Delete failed."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:953
msgid "SVN Config Dir:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:957
msgid "Path Subversion configuration directory."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:983
msgid "SVN URL:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:993
msgid "SVN_SSH:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:999
msgid "Override SVN_SSH environment variable temporarily."
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:1004
msgid "Choose a file:"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\SVNService.py:1022
msgid "SVN"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\Service.py:202
msgid "Close"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\Service.py:207
msgid "Close All"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\Service.py:391
msgid "Show or hides the %s window"
msgstr "显示或隐藏%s窗口"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:99
msgid "Ins"
msgstr "插入"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:101
msgid "Over"
msgstr "覆写"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:106
msgid "Ln %i"
msgstr "行 %i"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:111
msgid "Col %i"
msgstr "列 %i"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:165
msgid "&View Whitespace"
msgstr "查看空白字符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:165
msgid "Shows or hides whitespace"
msgstr "显示或隐藏空白字符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:168
msgid "&View End of Line Markers"
msgstr "查看行尾符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:168
msgid "Shows or hides indicators at the end of each line"
msgstr "显示或隐藏每行行尾结束符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:171
msgid "&View Indentation Guides"
msgstr "显示缩进参考线"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:171
msgid "Shows or hides indentations"
msgstr "显示或隐藏缩进标识线"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:174
msgid "&View Right Edge"
msgstr "显示边界线"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:174
msgid "Shows or hides the right edge marker"
msgstr "显示或隐藏右边边界线"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:177
msgid "&View Line Numbers"
msgstr "显示行号"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:177
msgid "Shows or hides the line numbers"
msgstr "显示或隐藏行号"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:181
msgid "&Text"
msgstr "文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:187
msgid "Normal Size"
msgstr "正常大小"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:187
msgid "Sets the document to its normal size"
msgstr "设置文档字体正常大小"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:191
msgid "Zoom In\tCtrl+Page Up"
msgstr "放大\tCtrl+Page Up"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:191
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:193
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:275
msgid "Zooms the document to a larger size"
msgstr "放大文档字体大小"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:193
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:275
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:199
msgid "Zoom Out\tCtrl+Page Down"
msgstr "缩小\tCtrl+Page Down"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:199
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:201
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:276
msgid "Zooms the document to a smaller size"
msgstr "缩小文档字体大小"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:201
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:276
msgid "Zoom Out"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:207
msgid "&Zoom"
msgstr "缩放"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:216
msgid "&Font..."
msgstr "字体..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:216
msgid "Sets the font to use"
msgstr "设置字体"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:220
msgid "Wraps text horizontally when checked"
msgstr "选择时文本水平自动换行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:230
msgid "Insert Datetime"
msgstr "插入日期"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:230
msgid "Insert Datetime to Current Document"
msgstr "在当前文档中插入日期"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:233
msgid "Insert Comment Template"
msgstr "插入注释模板"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:233
msgid "Insert Comment Template to Current Document"
msgstr "在当前文档中插入注释模板"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:237
msgid "Insert File Content"
msgstr "插入文件内容"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:237
msgid "Insert File Content to Current Document"
msgstr "在当前文档中插入其它文件内容"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:241
msgid "Insert Encoding Declare"
msgstr "插入编码声明"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:241
msgid "Insert Encoding Declare to Current Document"
msgstr "插入当前文档的编码声明"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:248
msgid "Conert To UPPERCASE\tCtrl+Shift+U"
msgstr "转成大写\tCtrl+Shift+U"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:248
msgid "Convert Upper Word to Lower Word"
msgstr "将文本转化成大写"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:255
msgid "Conert To lowercase\tCtrl+U"
msgstr "转成小写\tCtrl+U"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:255
msgid "Convert Lower Word to Upper Word"
msgstr "将文本转化成小写"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:263
msgid "Convert tabs to spaces in selected/all text"
msgstr "将选择或所有文本的制表符转换为空格"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:263
msgid "Tabs To Spaces"
msgstr "制表符转换空格"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:266
msgid "Convert spaces to tabs in selected/all text"
msgstr "将选择或所有文本的空格转换为制表符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:266
msgid "Spaces To Tabs"
msgstr "空格转换制表符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:270
msgid "&Advance"
msgstr "高级"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:299
msgid "Select File Path"
msgstr "选择文件路径"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\TextService.py:322
msgid ""
"The Python Document have already declare coding,Do you want to overwrite it?"
msgstr "Python脚本文件已经声明了编码，你想要覆盖吗？"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\logs\LogService.py:71
msgid "Logger Name:"
msgstr "日志名称:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\logs\LogService.py:75
msgid "Logger Level:"
msgstr "日志级别:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:89
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:107
msgid "Goto next position in history."
msgstr "转到历史中的下个位置."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:89
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:107
msgid "Next Position"
msgstr "下个位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:93
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:106
msgid "Goto previous position in history."
msgstr "转到历史中的上一个位置."

#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:93
#: D:\env\Noval\noval\tool\service\navigation\NavigationService.py:106
msgid "Previous Position"
msgstr "上个位置"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:21
msgid "Text File"
msgstr "文本文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:24
msgid "C Source File"
msgstr "C源文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:28
msgid "C++ Source File"
msgstr "C++源文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:31
msgid "C/C++ Header File"
msgstr "C/C++头文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:35
msgid "StyleSheet"
msgstr "样式表文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:38
msgid "HTML File"
msgstr "HTML文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:41
msgid "JavaScript File"
msgstr "JavaScript脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:44
msgid "XML File"
msgstr "XML文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:48
msgid "Python Script"
msgstr "Python脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:51
msgid "Properties File"
msgstr "配置文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:55
msgid "YAML File"
msgstr "YAML文件"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:58
msgid "Bash Shell Script"
msgstr "Bash脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:61
msgid "SQL Script"
msgstr "SQL脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lang.py:64
msgid "Perl Script"
msgstr "Perl脚本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_c.py:35
msgid "C Editor"
msgstr "C编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:124
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:143
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:140
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:51
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:79
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:45
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:70
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:83
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:341
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:52
msgid "Default Text"
msgstr "默认文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:126
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:54
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:83
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:74
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:86
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:347
#, fuzzy
#| msgid "Comment &Lines\tCtrl+Q"
msgid "Comment Line"
msgstr "注释代码行\tCtrl+Q"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:127
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:53
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:344
msgid "Comment Doc"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:128
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:345
msgid "Comment Doc KeyWord"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:129
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:346
msgid "Comment Doc KeyWord Error"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:130
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:348
#, fuzzy
#| msgid "Comment &Lines\tCtrl+Q"
msgid "Comment Line Doc"
msgstr "注释代码行\tCtrl+Q"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:131
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:82
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:71
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:85
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:342
msgid "Character"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:132
msgid "Global Class"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:133
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:150
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:91
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:77
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:90
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:349
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:56
msgid "Identifier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:134
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:149
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:57
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:93
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:78
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:91
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:350
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:58
msgid "Number"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:135
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:153
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:94
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:79
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:92
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:351
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:64
msgid "Operator"
msgstr "操作符"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:136
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:96
msgid "Preprocessor"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:137
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:58
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:98
msgid "Regex"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:138
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:101
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:80
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:95
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:356
msgid "String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:139
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:61
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:81
msgid "String EOL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:140
msgid "Verbatim"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:141
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:84
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:361
msgid "KeyWord1"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:142
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:85
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:362
msgid "KeyWord2"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_cpp.py:198
msgid "C++ Editor"
msgstr "C++编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:144
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:143
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:145
msgid "Class"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Direction"
msgid "Directive"
msgstr "方向"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:148
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:55
msgid "Double String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:149
msgid "Id"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:151
msgid "Identifier2"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:152
#, fuzzy
#| msgid "&Import"
msgid "Important"
msgstr "导入"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:154
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:166
msgid "Pseudoclass"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:155
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:164
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:59
msgid "Single String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:156
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:165
msgid "Tag"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:157
msgid "Unknown Identifier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:158
msgid "Unknown Pseudoclass"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:165
msgid "Extended Identifier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:167
msgid "Extended Pseudo Element"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:169
msgid "Identifier3"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:171
msgid "Pseudo Element"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_css.py:215
msgid "StyleSheet Editor"
msgstr "样式表编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_h.py:34
msgid "C/C++ Header Editor"
msgstr "C/C++头文件编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:141
msgid "ASP"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:142
msgid "ASPAT"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:144
msgid "Attribute Unknown"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:145
msgid "CDATA"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:147
msgid "DoubleString"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:148
msgid "Entity"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:150
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:151
msgid "Question"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:152
msgid "Script"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:153
msgid "SGML 1st Param"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:154
msgid "SGML 1st Param Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:155
#, fuzzy
#| msgid "Set Default"
msgid "SGML Block Default"
msgstr "设置为默认"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:156
msgid "SGML Command"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:157
msgid "SGML Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Set Default"
msgid "SGML Default"
msgstr "设置为默认"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:159
msgid "SGML Double String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:160
msgid "SGML Entity"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:161
#, fuzzy
#| msgid "Error"
msgid "SGML Error"
msgstr "错误"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:162
msgid "SGML Simple String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:163
msgid "SGML Special"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:166
msgid "Tag End"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:167
msgid "Tag Unknown"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:169
msgid "XCComment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:170
msgid "Xml End"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:171
msgid "Xml Start"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:174
msgid "JavaScript Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:175
msgid "JavaScript Comment Doc"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:176
msgid "JavaScript Comment Line"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:177
msgid "JavaScript Default Text"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:178
msgid "JavaScript Double String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:179
msgid "JavaScript KeyWord"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:180
msgid "JavaScript Number"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:181
msgid "JavaScript Regex"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:182
msgid "JavaScript Single String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:183
msgid "JavaScript Start"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:184
msgid "JavaScript String EOL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:185
msgid "JavaScript Symbols"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:186
msgid "JavaScript Word"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:188
msgid "ASP JavaScript Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:189
msgid "ASP JavaScript Comment Doc"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:190
msgid "ASP JavaScript Comment Line"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:191
msgid "ASP JavaScript Default Text"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:192
msgid "ASP JavaScript Double String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:193
msgid "ASP JavaScript KeyWord"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:194
msgid "ASP JavaScript Number"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:195
msgid "ASP JavaScript Regex"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:196
msgid "ASP JavaScript Single String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:197
msgid "ASP JavaScript Start"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:198
msgid "ASP JavaScript String EOL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:199
msgid "ASP JavaScript Symbols"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:200
msgid "ASP JavaScript Word"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:202
msgid "ASP VBScript Default Text"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:203
msgid "ASP VBScript Comment Line"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:204
msgid "ASP VBScript Identifier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:205
msgid "ASP VBScript Number"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:206
msgid "ASP VBScript Start"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:207
msgid "ASP VBScript String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:208
msgid "ASP VBScript String EOL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:209
msgid "ASP VBScript Word"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_html.py:246
msgid "HTML Editor"
msgstr "HTML编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:56
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:108
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:96
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:57
msgid "KeyWord"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:60
#, fuzzy
#| msgid "Start in:"
msgid "Start"
msgstr "启动目录:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:62
msgid "Symbols"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:63
#, fuzzy
#| msgid "Word Wrap"
msgid "Word"
msgstr "自动换行"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:64
msgid "ASP  Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:65
msgid "ASP  Comment Doc"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:66
#, fuzzy
#| msgid "Comment &Lines\tCtrl+Q"
msgid "ASP  Comment Line"
msgstr "注释代码行\tCtrl+Q"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:67
#, fuzzy
#| msgid "Set Default"
msgid "ASP  Default Text"
msgstr "设置为默认"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:68
msgid "ASP  Double String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:69
msgid "ASP  KeyWord"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:70
msgid "ASP  Number"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:71
msgid "ASP  Regex"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:72
msgid "ASP  Single String"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:73
msgid "ASP  Start"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:74
msgid "ASP  String EOL"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:75
msgid "ASP  Symbols"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:76
msgid "ASP  Word"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_javascript.py:114
msgid "JavaScript Editor"
msgstr "JavaScript编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:80
msgid "Array"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:81
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:84
msgid "Backticks"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Direction"
msgid "DataSection"
msgstr "方向"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:86
msgid "Hash"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:87
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:88
msgid "Here Delim"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:88
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:89
msgid "Here Q"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:89
msgid "Here QQ"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:90
msgid "Here QX"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:92
msgid "LongQuote"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:95
msgid "POD"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Location:"
msgid "Punctuation"
msgstr "位置:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:99
msgid "RegSubst"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:100
#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:94
msgid "Scalar"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:102
msgid "String Q"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:103
msgid "String QQ"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:104
msgid "String QR"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:105
msgid "String QW"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:106
msgid "String QX"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:107
msgid "SymbolTable"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:112
#, fuzzy
#| msgid "&Format"
msgid "Format"
msgstr "格式化(&F)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:113
#, fuzzy
#| msgid "&Format"
msgid "Format Ident"
msgstr "格式化(&F)"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:114
msgid "SubPrototype"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_perl.py:148
msgid "Perl Editor"
msgstr "Perl编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:46
#, fuzzy
#| msgid "Arguments:"
msgid "Assignment"
msgstr "参数:"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:48
msgid "Defval"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Direction"
msgid "Section"
msgstr "方向"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_props.py:80
msgid "Property Editor"
msgstr "配置文件编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:72
#, fuzzy
#| msgid "Copy Name"
msgid "Class Name"
msgstr "复制名称"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:73
msgid "Comment Block"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:75
#, fuzzy
#| msgid "&Terminator"
msgid "Decorator"
msgstr "命令行终端"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:76
msgid "Function Name"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:82
msgid "Triple"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:83
msgid "Triple Double"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_python.py:121
msgid "Python Editor"
msgstr "Python编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:93
msgid "Param"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sh.py:142
msgid "Shell Editor"
msgstr "Shell编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:352
msgid "Quoted Identifier"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:353
msgid "Sqlplus"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:354
msgid "Sqlplus Comment"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:355
msgid "Sqlplus Prompt"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:357
msgid "User1"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:358
msgid "User2"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:359
msgid "User3"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:360
msgid "User4"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_sql.py:405
msgid "SQL Editor"
msgstr "SQL编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:25
#, fuzzy
#| msgid "Default Text"
msgid "Global Text"
msgstr "默认文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:26
#, fuzzy
#| msgid "&View Line Numbers"
msgid "Line Number"
msgstr "显示行号"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:27
msgid "Ctrl Char"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:28
msgid "Brace Light"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:29
msgid "Brace Bad"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_txt.py:30
#, fuzzy
#| msgid "&Indent Lines\tTab"
msgid "Indent GuideLine"
msgstr "增加行缩进\tTab"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_xml.py:80
msgid "XML Editor"
msgstr "XML编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:54
#, fuzzy
#| msgid "Keep Document.."
msgid "Document"
msgstr "保持文档..."

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:59
msgid "Reference"
msgstr ""

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:60
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: D:\env\Noval\noval\tool\syntax\lexer\_yml.py:98
msgid "Yaml Editor"
msgstr "Yaml编辑器"

#: D:\env\Noval\noval\util\exceptions.py:13
msgid "Interpreter \"%s\" is not exist"
msgstr "解释器 \"%s\" 不存在"

#: D:\env\Noval\noval\util\exceptions.py:20
msgid "Startup path \"%s\" is not exist"
msgstr "启动目录 \"%s\" 不存在"

#: D:\env\Noval\noval\util\fileutils.py:325
msgid "No files to zip, nothing to do!"
msgstr "归档文件空空如也!"

#: D:\env\Noval\noval\util\sysutils.py:173
msgid "Version Unknown - %s not found"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "&OK"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Restart debugging"
#~ msgstr "重启调试"

#~ msgid "Output"
#~ msgstr "输出"

#~ msgid "Set User Defined Environment Variable:"
#~ msgstr "设置用户自定义环境变量:"

#, fuzzy
#~| msgid "Python Script"
#~ msgid "Add Python Path"
#~ msgstr "Python脚本"

#~ msgid "Save NovalIDE Project"
#~ msgstr "保存NovalIDE项目"

#~ msgid "&Run\tF5"
#~ msgstr "运行\tF5"

#~ msgid "&Debug\tCtrl+F5"
#~ msgstr "调试\tCtrl+F5"

#~ msgid "New NovalIDE Project"
#~ msgstr "新建NovalIDE项目"

#~ msgid "Open NovalIDE Project"
#~ msgstr "打开NovalIDE项目"

#~ msgid "Open Project..."
#~ msgstr "打开项目..."

#~ msgid "Delete Project..."
#~ msgstr "删除项目..."

#~ msgid "&Step Out"
#~ msgstr "跳出"

#~ msgid ""
#~ "To proceed we need to know the location of the python.exe you would like "
#~ "to use.\n"
#~ "To set this, go to Tools-->Options and use the 'Python' tab to "
#~ "configuration a interpreter.\n"
#~ msgstr ""
#~ "抱歉您未指定Python解释器的路径，工具不知道如何运行您的Python程序.\n"
#~ "您可以通过菜单:工具-->首选项 并在Python栏里来配置解释器.\n"

#~ msgid "WebView Document"
#~ msgstr "Web视图文档"

#~ msgid "Configure..."
#~ msgstr "配置..."

#~ msgid "Configure Interpreter"
#~ msgstr "配置解释器"

#~ msgid "&Visit Website"
#~ msgstr "访问官网"

#~ msgid "SaveAs"
#~ msgstr "另存为"

#~ msgid "CloseAll"
#~ msgstr "关闭所有"

#~ msgid "Open File Path In FileManager"
#~ msgstr "在资源管理器中打开文件"

#~ msgid "Copy File Name"
#~ msgstr "复制文件名"

#~ msgid "project name could not be empty"
#~ msgstr "项目名称不能为空"

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "完成运行"

#~ msgid ""
#~ "Process is still running,Do You Want to kill the process and remove it?"
#~ msgstr "进程仍在运行中，确定要终止进程并移除吗?"

#~ msgid "Sys Path"
#~ msgstr "搜索路径"

#~ msgid "Auto Complete\tCtrl+K"
#~ msgstr "Auto Complete\tCtrl+K"

#~ msgid "Old Macintosh (\\r)"
#~ msgstr "Old Macintosh (\\r)"
